點解想有女友都咁難

Face fate world

臭雞

你要求高je

因為期望與落差

點解想有男友都咁難

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

天下總需要你呢啲咁既人
如果個個都心想事成
天下會大亂